啱啱瞓醒，你問我答

一瞓醒就好想 消失，快啲問我

惡夢。

一瞓醒來就係。

想知再講

又開膠po